堅決反對一國兩制

一國應該只能有一制，搞一國兩制就是搞港獨！
官員薪酬應與祖國睇齊，頂薪點為國家主席水平:月薪一萬，警察薪酬應與祖國公安睇齊否則就是搞港獨，顛覆國家！！

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

改變抗爭口號 支持一國一制

要求（中或英）雙方終止聯合聲明

或英國因應中國公然違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)